（求職燃）一人一個請假見工ge理由

求救！我e輪見工成日請sick leave，老細已經開始sense到，大家仲有咩理由可以分享下！

Push

由得佢sense 飽佢

洗撚理佢
你搵得工姐係呢份未夠好啦

直接話去見工

同阿頭講係見工

之前寫私人理由

完

Lm

勇士

我都覺我呀頭sense到
以前唔請開sl最近呢兩三個月每個月都一次
不過又點佢都冇野可以做到
又唔會炒我又加唔到我人工

咪就係

但係日子唔好過啊嘛，同唔知點解好Sam hui